台灣連菲律賓將比免簽證入境，但香港人仍要簽證！

對菲律賓免簽 行政院：希望他們也開放台灣免簽

行政院政務委員張景森表示行政院長賴清德已核定即將對菲律賓實施免簽，對於開放菲律 賓免簽，行政院發言人徐國勇今天表示，的確是有這樣的計畫，至於10月或11月上路，以 及開放等細節，徐國勇說都將交由外交部統一對外宣布。

徐國勇說，負責督導觀光業務的行政院政務委員張景森今天早上已經向媒體確認將開放免 簽，至於10月或11月上路，以及開放等細節，徐國勇說都將交由外交部統一對外宣布。

但目前我國對菲律賓以及部分東南亞國家開放免簽，但這些國家卻未給予我免簽，徐國勇 說，基於平等互惠原則，也希望他們給予我國免簽待遇，政府當然也是希望往這方向走。

香港人入台要網上電子簽證

賴神幾才時承認bno
比bno免簽入境？

冇辦法, 香港太多強國人

早幾日菲律賓總統先話啲毒品都係台灣入口喎

bno only

因為支那囉

弱國無外交

咁多支那新移民，你叫台灣點俾

其實而家香港同免簽有乜分別。
print 多張紙啫

外交姿態問題，有時對我地嚟講可能做多少少功夫，但佢背後嘅外交意義其實不容忽視
我仲期待緊連呢張紙都唔使印，個出入境印仔正正式式吸落本香港passport嘅一日

台狗? WFC

除非台獨就有可能。
唔係的話，中華民國都唔會承認北京條約下的BNO，更加唔會承認中共香港特衰。

支狗？

香港被逼要唔承認台灣護照
人地台灣又點會承認你本特區護照喎。

阿扁年代承認bno係外國護照